<resources>
    <string name="title_letter">ContinuidadOperativaLetterAssignment</string>
    <string name="letter_successfull_description">Registro exitoso</string>

    <string name="title_assignment">
        <![CDATA[
        <b>Asignación - </b> Términos y disposiciones de la asignación de herramientas (extracto)
        ]]>
    </string>
    <string name="title_signature_accepted">
        <![CDATA[
        <b>Firma - </b> Solicita &nbsp;&nbsp;&nbsp;la&nbsp;&nbsp;&nbsp; firma del&nbsp;&nbsp;&nbsp; GCR para aceptar la  nueva asignación de herramientas
        ]]>
    </string>
    <string name="name_signature_accepted">
        <![CDATA[Con esta firma yo, <b>%1$s</b> ]]>
    </string>

    <string name="description_signature_accepted">
        <![CDATA[
            acepto los términos y disposiciones, así como la recepción de herramientas en buen estado.
        ]]>
    </string>

    <string name="description_assignment">
        <![CDATA[
            <b>Primera.- Depósito y Conservación.- </b><br/>
               Se &nbsp;&nbsp; obliga &nbsp;&nbsp;&nbsp;hacia &nbsp;&nbsp;el&nbsp;&nbsp;Banco a recibir&nbsp;&nbsp;&nbsp;el Equipo y guardarlo para restituirlo en&nbsp;&nbsp;el momento en que el Banco se lo requiera en forma&nbsp;&nbsp;verbal&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;y/o&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;escrita,&nbsp;&nbsp;sin&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;que el empleado tenga derecho a exigir a&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;el Banco&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;retribución&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;por el depósito&nbsp;&nbsp;del Equipo, de conformidad a lo establecido en el articulo 31 del Código del Trabajo.
                <br/><br/>

                <b> Segunda.- Destino y Modificaciones.- </b><br/>
                Se obliga a Destinar el Equipo únicamente para cumplir con los servicios&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;y&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;fines de las
                actividades que el Banco&nbsp;&nbsp;le indique&nbsp;de acuerdo a su puesto, ya que los mismos son propiedad del Banco. Asimismo, no podrá
                modificar o alterar en forma alguna las condiciones del Equipo, sin autorización previa y por escrito del Banco.

               <br/><br/>
               <b> Tercera.- Cesión del Equipo.- </b><br/>
                El uso del Equipo no podrá ser cedido, negociado u otorgarse en garantía so pena de pago de daños y perjuicios o en el momento en que el Banco requiera su entrega.
               <br/><br/>

               <b>Cuarta.- Daños al Equipo.- </b><br/>
               Responder por cualquier daño causado al Equipo, por lo que en caso de que ocurra, se obliga a realizar las reparaciones necesarias, cubriendo por su cuenta y recursos propios, cualquier gasto que en su caso se genere derivado de tales reparaciones mismas que se realizarán en el lugar indicado por el Banco.
               <br/><br/>

               <b>Quinta.- Acciones en caso de Robo.-</b><br/>
                Notificar de inmediato a el Banco el robo del Equipo, así como presentar y ratificar por escrito a detalle ante las autoridades judiciales y administrativas la denuncia correspondiente.
                <br/><br/>En caso de no cumplir lo indicado en el párrafo que antecede, por negligencia o por culpa, se obliga a cubrir el valor del Equipo, al precio que determine el Banco, tomando en consideración el valor comercial del Equipo al momento en que ocurra el robo o siniestro.
               <br/><br/>

                <b>Sexta.- Conocimiento de Políticas.-</b><br/>
                Leer íntegramente las Políticas y Procesos aplicables al activo fijo en cuanto a su uso y
                cumplimiento y enterado de ello se obliga a su estricto cumplimiento.<br/><br/>


               <b>Séptima.- Compensación.- </b><br/>
                En caso de no entregar el Equipo cuando el Banco se lo requiera, el empleado instruye en forma
                irrevocable a el Banco para que valor del Equipo se compense con la cuenta bancaria que tenga vinculada con el Banco, o bien,
                contra el importe a que tenga derecho por concepto de Liquidación o Finiquito, hasta donde alcance. En caso de existir algún
                remanente, el Socio se obliga a pagar en forma inmediata el saldo remanente a satisfacción del Banco.<br/><br/>

                <b>Octava.- Conductas Ilícitas.- </b><br/>
                En caso de incumplir con las obligaciones antes indicadas, incurrirá en una de las conductas ilícitas que establece el artículo 207 del Código Penal. <br/><br/>

                <b>Novena.- Domicilio Convencional.- </b><br/>
                Para el Cumplimiento o requerimiento judicial de las obligaciones contraídas en el presente documento señala como domicilio convencional el último registrado en RH."

            ]]>
    </string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="title_home">Home</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="msg_loading_server_la">Espera un momento\nProcesando información</string>
    <string name="deleteSignature">Borrar</string>

</resources>
